搵唔返以前貢榮個種親切貼地感

而家新開咁多台式飲品店 雖然間間都冇乜分別咁
但係就搵唔返以前貢榮個種貼地感
閒閒地而家一杯珍珠幻茶都成三四十蚊一杯
仲要個個排晒隊去買 貢榮以前都係賣十幾蚊杯咋
但係mk妹店員買杯野飲都閪你面個種態度 而家已經好難搵到
諗諗下以前樓下屯市間貢榮 次次買都閪你面條mk妹
做到而家大左肚做人老母都仲做緊
時間真係過得好快 小學雞飲到而家中學畢業左幾年
唔知大家第一杯珍珠幻茶又係幾時呢？

珍珠幻茶係上補習堂先捨得飲

以前有個中學同學日日放學都飲一杯

而家啲蝗狗茶 杯杯都幾十蚊
真係唔明邊忽值
你話Starbucks都可以係因為買佢個咖啡豆配方

仲要排晒隊先恐怖

連登無人飲幻茶？

排三粒鐘都有人買 仲要3X蚊杯

世風日下

天仁廿蚊杯ok啦

腥港人致愛，仲有啲乜鳩芝芝芒芒，柒撚到仆街。

天仁係 ok 喎 佢未開奶茶舖之前都有買佢D茶葉

全撚部都係學生

comebuy tea 抵飲

得頁榮仲係1字頭

貢榮最抵飲 又冇人排隊

推

呢幾年已經冇見過啲後生女做pt
去喎邊?出親街都見唔到後生女 唔通我生活係第二個次元